今年愚人節 Google 譚仔 美味盞都唔玩？

年年都係香港最佳創意日，不過今年大家都幾收斂...都係嘅尋日搞成咁，我都笑唔出啦

冇心情玩

唉

譚仔比個政府搞，梗係嬲到唔出Post啦

今日食譚仔先
(玩你咋 聽日先食)

個Marketer幾貼地，呢啲時候笑唔出了

九巴，譚仔，美味盞
真香港人page

唔出好過啦，以前成日話唔食譚仔
而家想食都無位食

得連登仲有心情玩 死幾廿萬人一於小理

依啲宣傳先高質

好想知佢本身係咩

唉本身marketing 界最好笑最識玩係今日
一個武漢肺炎搞到無得玩真係感謝黨

點搞?

今年玩咩都無晒心情啦，呢個時候仲有品牌玩浪費金錢為自我感覺良好既不如用呢d錢買口罩、消毒液捐比有需要的人士啦！真心覺得譚仔出的口罩信封真心得，出面有咩公司可以有實際野係食客手

對譚仔改觀喎，美味盞都幾好

原來可以咁樣幫還押手足

一陣幫襯個外賣先

今年無得笑下，而家要笑都好奢侈

好似幾抵，兩蚊小食

以前我成日攻擊譚仔，原來佢先係真香港人店

出年再出過啦愚人節年年都有姐